當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

鳩告情況越嚟越嚴重
第一步 打破法治迷信
撥亂反正

推

一個不得走

全香港人必須認住呢班人

係咪要搵gphone

將上面個post嘅人名
推去Twitter

推畀Gphone, NCM Yue
同埋所有國會議員

Push

整理所有CASE資料，再同美國爸爸講

香港冇司法獨立問題，外國已經關注緊。先前英國已經出聲，叫自己法官咪幫香港做野，以免影響祖家名聲。

tui

紅底法官當正自己金剛不壞

幫推

有險可守

Over my dead body

遠水不能救近火呀

真係要整個資料庫整合曬啲case
重要整合埋黑警/黑社會輕判果堆案件

身為自由世界的判官 一而再 再而三對 制度下受害者 作出不公打擊
他們已經不是法官 不看表面證據全部都是獨裁機器 唔該搵人SEND比美國PLZ

Pushh

彭寶琴

推啦
根本政治行先

以胸襲警陳碧嬌
少年藏武蘇惠德
口水判罪香淑嫻
偷拍無罪彭寶琴
機場禁制周家明
拒保專家潘敏琦
樹大偽鈔張潔宜

香港金總終於接受網上會員申請啦

p

要俾人知道香港已經再冇法治可言
反政府就重判 支持就輕判
再另外就係點樣去制裁依班冚家鏟

真心 班紅底法官先至係最撚麻煩既一班
就算黑警鳩告都好 都唔會告得成
呢班仆街歪曲事實 正一食屎狗黎
唔撚推去名單入面真係無天理

push

列埋律政司如何?

呢班無走雞啦

仲有上次DQ 嘅選舉主任

一個都不能放過

呢單一定要係國際新聞

全香港人必須認住呢班人

#439 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PISH

推

燒法院仲有人on99以為係唔岩

仲有律政司果班檢控專員

真，成班法官根本同黑警一樣咁仆街

水官去咗邊

冇撚用啦
直接殺一儆百

蔡亮?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

順手可以推埋上斷頭台

殺一儆百

香港司法絕對有問題

我認同，同埋咁多個月都無咩人話要加紅底官入magnitsky act

推啊
法你老母治
有你老豆險守

第一個當係梁卓然，搞到咁多手足告暴動都係佢

有無人整個人名list比solomon

鳩告點解係要制裁法官？DOJ 呀嘛？
你話鳩判就話啫。

Why not both?
法官你估無份鳩判？

推

法院個朵係你班紅官+律政檢控官整臭嘅

無話唔得，不過好似講錯野啫。

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)
-張潔宜 (署理主任裁判官)

【立場】7.21 元朗白衣人襲群眾兩個月後，9 月 21 日元朗有示威活動，及後爆發警民衝突，25 歲男子被搜出攜有斧頭及開山刀等，他早前承認一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，求情指他只是幫他人帶走武器。署理主任裁判官張潔宜指涉案武器體積大，可造成嚴重傷害，甚至死亡，殺傷力強，加上於示威衝突現場檢獲，今於屯門裁判法院將其判監 1 2個月。

署理主任裁判官張潔宜聽畢雙方陳辭，表示被告過往有9項案底和暴力有關，故監禁是判刑的唯一選擇，但被告上次涉傷人案距今已有17年，相信他已改過自新。張官接納辯方的解釋，被告是在特別情況才犯下本案。張官指出，案發時有80多人組人鏈和叫口號，他們的行為「有可能對他人造成困擾」，而被告一人面對數十人，雙方可能情緒激動，而被告可能感到害怕，相信他在一時衝動下揮鎅刀；加上受傷教師傷勢並不嚴重，考慮到被告認罪可扣減三分之一刑期，判被告監禁兩個月。

仲有呢個 張潔宜

藍廢佬斬埋人就2個月

手足 有武器 冇指紋就1年

pushhh

人地仲未有耐開始咁

推

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

推！

制度係不錯 但敵不過 中共土共 地下黨員滲透
加上投共法官同所有司法界人士

推比gphone

堆

推呀

是實係紅底既法官依家冇一個有事

要有英文版紅官list 文宣
推比Solomon

推俾所羅門

lm

文攻時刻，要大家幫手集齊司法不公嘅 case，以及有乜法官同北京有關係，例如：

Pish

告係律政司
法官係判果個

個堆垃圾法官識撚法律

lppp

真心要
唔可以俾佢地走甩

整名單果時，最好provide 埋每一個官點判案果陣點撚樣紅底或雙重標準
比人知係有哂原因先放入list, 而非鳩放

agger

推 法治已經消去

updated list
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-陳嘉信 (高等法院)
-高浩文 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

果班傻鳩 對司法獨立=法治既迷信到達無可救藥既地步

點少得馮驊法官

陳碧橋
周家明
林雲浩

法律專才唔係社會學/政治專才
佢地對法治既構成可能一知半解
當然我相信更多人係覺得破壞法院等於打爛佢地飯碗

推推推

幫手推

Pushhhh

紅底官係共諜嚟

有冇手足有list?

水佳麗

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)
-水麗佳（裁判官）

判詞極重藍絲語調

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)
-水佳麗（裁判官）

判詞極重藍絲語調

仲有愛字頭認證

唔止要有名，仲要講返咩事，最好搵埋相關報導

檢控專員

pish

，

一定要推

唔合理都話尊重法庭決定
我地要反擊

香港有法治

攬炒

Up

真

蘇惠德 德仔又有好表現

以胸襲警陳碧嬌
少年藏武蘇惠德
口水判罪香淑嫻
偷拍無罪彭寶琴
機場禁制周家明
拒保專家潘敏琦
樹大偽鈔張潔宜
還押女童水佳麗
DQ聖手馮驊

一次過送班紅官、選舉主任
俾美國制裁

咁危險嘅野點可以講架！

真係一個都不能少
班仆街

紅官係落手釘死人嗰個，都話鳩告嘅係律政司入面班檢控專員咯，呢班狗至少要同紅官同罪

Why not both?

有無檢控專員名單

呢班狗賊一樣要死全家

檢控專員organization chart英文版

Twitter 畀gphone NCM Yue
係時候 送佢哋一程

These motherfuckers have to take a taste of their old medicine

G風呢

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

做得律師梗會去外國生活

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

法官犯法

幫手share畀gphone, NCM Yue
送佢哋返大灣區住

除左牌頭第一個 樓下果啲全部唔係律師?全部都冇法律專業資格?

兩面不討好